export const LIST_ENTIDADES = [
    {
        "label": "Banco",
        "seleccionado": false,
        "value": "13"
    },
    {
        "label": "COREN",
        "seleccionado": false,
        "value": "5"
    },
    {
        "label": "Cad\u00danico",
        "seleccionado": false,
        "value": "19"
    },
    {
        "label": "Cart\u00f3rio Registro Civil",
        "seleccionado": false,
        "value": "26"
    },
    {
        "label": "Defensoria P\u00fablica",
        "seleccionado": false,
        "value": "25"
    },
    {
        "label": "Detran - DRV",
        "seleccionado": false,
        "value": "27"
    },
    {
        "label": "IIMG",
        "seleccionado": false,
        "value": "8"
    },
    {
        "label": "INCRA",
        "seleccionado": false,
        "value": "21"
    },
    {
        "label": "INSS",
        "seleccionado": false,
        "value": "29"
    },
    {
        "label": "IPSEMG",
        "seleccionado": false,
        "value": "3"
    },
    {
        "label": "Junta Militar",
        "seleccionado": false,
        "value": "1"
    },
    {
        "label": "Minas F\u00e1cil",
        "seleccionado": false,
        "value": "16"
    },
    {
        "label": "PRODEMGE",
        "seleccionado": false,
        "value": "12"
    },
    {
        "label": "Pol\u00edcia Federal",
        "seleccionado": false,
        "value": "4"
    },
    {
        "label": "Pol\u00edcia Militar",
        "seleccionado": false,
        "value": "24"
    },
    {
        "label": "Prefeitura - PROCON",
        "seleccionado": false,
        "value": "2"
    },
    {
        "label": "Prefeitura Municipal",
        "seleccionado": false,
        "value": "17"
    },
    {
        "label": "Protocolo Municipal",
        "seleccionado": false,
        "value": "15"
    },
    {
        "label": "RECEITA FEDERAL - PAV",
        "seleccionado": false,
        "value": "22"
    },
    {
        "label": "Receita Federal",
        "seleccionado": false,
        "value": "9"
    },
    {
        "label": "SALA MINEIRA DO EMPREENDEDOR",
        "seleccionado": false,
        "value": "14"
    },
    {
        "label": "SEAP",
        "seleccionado": false,
        "value": "10"
    },
    {
        "label": "SEDESO",
        "seleccionado": false,
        "value": "28"
    },
    {
        "label": "SEPLAG",
        "seleccionado": false,
        "value": "11"
    },
    {
        "label": "SIAT",
        "seleccionado": false,
        "value": "20"
    },
    {
        "label": "SINE",
        "seleccionado": false,
        "value": "6"
    },
    {
        "label": "Superintend\u00eancia Regional de Sa\u00fade",
        "seleccionado": false,
        "value": "23"
    },
    {
        "label": "Tr\u00e2nsito - MG",
        "seleccionado": false,
        "value": "7"
    },
    {
        "label": "Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria",
        "seleccionado": false,
        "value": "18"
    }
  ];